有冇同我一樣識唔到朋友

如題

自問個樣正正常常 但就識唔到真心朋友

自己淨係得一兩個朋友

冇朋友

明明樣ok 講野正常 同人相處正常 都硬係冇知己 好少同人私chat 永遠都係同一班好似好fd都實際唔係非常熟既fd一齊

少朋友 慢熱

搬左屋 唔同區 少朋友變到更少
自己又懶過西

你自己覺得而已

人大左 自然有好多假面具
真心朋友少係正常

好羨慕d同學仔成班fd出嚟打邊爐
自己就係屋企打丁

識唔到通常得兩種,一種係性格怪人,一係就樣衰

係on9

same 唔識講野

on9咪係性格嘅一種囉

同異性講野仲衰

同性朋友好多，但異性朋友係零

我都係，自問人品唔差，好就得人，只係有時做on9野
但中學朋友都唔多個，仲要係成日換，有時lunch自己食
上到U更加難識朋友

上到u 冇朋友有咩所謂

Lunch自己食飯 我感同身受